[ 行動 ] 最新抗爭時間表加文宣

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

推

幫幫手推p牌無撚用

一齊推爆一個post
手足！如果你好想討論/搞大一樣野，可唔可以搵一個最全面嘅post集中去做？

1）唔好不斷同樣嘅topic開post。
eg twitter戰線、尋浮屍真相、支持提堂手足、物資post、小店整合post

2）開post前，用關鍵字睇下有無人開過類似嘅post

3)如果係一啲建議，最好有埋實際內容，令個post唔好流於得一兩句互相附和但無人踏出第一步，無實際功用嘅post

歡迎自行增加行動整合post/每個topic最熱門/全面嘅post落下面：

1）行動整合post:
［長期置頂］熱門推爆行動Post詳情、文宣 （善用不推文）

[行動] 927 928 929 930 101 (加返太子恐襲悼念日)

2)文宣Post
[國恨家仇] 黑警發鼠瘟暴行GIF集合 612-925

3)聲援手足Post
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

最後，善用不推文！

巴打好有心
但開post前可以睇下出面係咪有相關嘅post
專心推幾個
好過係咁開新post

我見無最updated 同埋無整合左連文宣既

Pish